學術界戰線：修編香港歷史

共匪最擅長改寫歷史（包括現在式嘅抗爭行動都有好多fake information）
唔止今次DSE咁明顯干預
其實自97年開始都一直陰D陰D咁搞
大家回顧返細個本歷史教科書同宜家嘅書有幾大差別
雖然話就話歷史唔可以只睇單一教科書
但一來三中商壟斷市場，小書商越嚟越難經營
二來大部分人都唔會咁好心機研究歷史
三來將來極權之下空間只會越嚟越細，隨時變禁書或喺香港整防火牆（攬炒其中一步）

所以我哋有責任要為香港下一代留返真正嘅歷史record
唔係就算支那倒台，香港重光之後將來D人都以為支那果套係真
例如中華膠式嘅自古以來血統論，但明明唐朝嘅種已經唔係"漢人"，之後仲要有5代10國，元清果D
54運動精神係聽黨走
3年零8個月改成共匪幫香港，令班英軍，加拿大軍人白白犧牲
67暴動變解放運動
南亞＝難民（明明香港有好多係啹喀兵後代；另外KongU，半島，麼地道係印度人有份搞）
97前大把人要移民變大多數人擁抱"祖國懷抱"
金融風暴曾蔭權入市打大鱷變明明窮到窿嘅"中央"協助
沙士起源變香港，之後開自由行"救港"
所有中港問題變外國勢力問題

我哋應該趁宜家仲有空間收集史科時整理同編輯香港歷史
之後同時做放上網，交俾海外人士保管，放入大學圖書館，民間保存各種措施防止中共毁滅歷史

推

之前有人做過

今次要更formal啲，支持

可唔可以介紹一下有咩書係要收藏左先

國史大綱？香港史？

[香港史入門] 大家好，我地係《我們的香港史》工作室，寫緊入門香港史

錢穆嘅史觀始終脫唔到大中華思想
大家之中黃仁宇比較有西方歷史批判能力

歷史source一定係越多&雜&廣越好
所以最好就聯絡吓D大學教授/tutor（唔止歷史系，仲要文化研究，人類學，法律系，政政系，傳播系等等）

可以用哩個架構再填返D細節

多謝支持！

我真係有小小驚返校既情節會係香港重現

小弟讀中史歷史，會唔會比人拎出黎批鬥，話我反動份子